可以正式宣佈世界盃冠軍未?

負評來辯

英格蘭囉咪就係

有同感

發覺攞